政府個新冠肺炎疫苗政策又做得幾好

提前有得打 仲要有基金 有咩副作用都包醫 相信香港好快可以除罩相見 林鄭算近期做返一件好事

盲反撚死開 認真討論

5毛狗有屎食都高興架啦

希望新年返到大陸喇

深黃既一定唔會打
一黎唔想政府開支大 一大洗又要反
二黎唔信政府
三黎要攬炒

開gym先講

唔怪之得你咁高興

好掛住海底撈

又衝入黎話比大家聽你無腦

新冠? 咩黎?

月頭開啦一定 以家幾十單 我唔做gym 個身形仲靚左反而

今次真係秒左

廢時叫米蘭肺炎啦

我想北上搵女

即係之前唔係真？

拉

之前半真半假

理性來言井的確唔錯

盲反又話大陸疫苗嫁啦

理性來講政策唔錯 但疫苗大眾都冇咩信心

佢有基金包醫

好撚掛住d燒烤

咁我拉一半 推返

勿回

周梓樂條片 算唔算還黑警清白

有咩副作用都包醫《希望可以死左都包葬，如果唔係我怕同偉大祖國一樣車到人時一定要車死：因車死賠少啲。

勿你老母咩傻西